你老母tvb仲敢話你中立

記協聲明指出，《眾新聞》、《蘋果日報》、《立場新聞》、《壹週刊》、《有線新聞》等媒體記者採訪時，均遭受撐警人士不同程度滋擾。
明顯係佢地自己人啦
仲扮咩中立
咪撚再幫cctvb洗白

擺明做show 等班廢老廢共廢官打飛機，咪俾佢地陰到，7.1見